美國參議員格雷厄姆：我們不會在這共產黨的壓制讓步，與香港人同站

感謝啊

大家記得上去rt同多謝人

推上去

其實麥康奈爾做緊咩尻，所羅門就撐過佢幾次但係佢仲係頂撚住個法案

但佢好似未co-sponsor ，大家要多謝人同鼓勵佢co-sponsor 條bill

好多bill佢都hold起左，有冇熟小小美國既巴絲講下點解其實

因為trump要同大陸做deal,唔想激親中國

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

push

McGovern怒屌 McConnell多條法案拖時間

McConnell只係目標為本 只要對佢/共和黨不利既議案 佢都唔會放上大會

所以而家Senate係叫 Legislative graveyard 因為House過左成300條bill 得50幾條上到Senate大會

我幾個月前已經講過 冇McConnell既同意 有幾多議員支持都係冇用

但事實上香港呢條BILL會對共和黨好不利咩? 甚至當中唔小sponsor都係共和黨成員，所以我唔係好明白點解會拖

兩個解讀

第一個就係McConnell主動想拖 係既就可能趙小蘭有關/ 有D紅洲唔想得失中共令到佢地受影響

第二個就係McConnell唔係特別想拖 只係唔加快速度 佢自己一向都係掛住提名共和黨認可既法官 喱樣先係首要任務 因為法官係終身制 所以有咁多放咁多 影響好大

其實當初講到10月中過到 係美國黎講係非常快 如果而家要等幾個月 只係正常速度 眾議院咁快係因為Pelosi出超必姐

快啦

大家可以rt返McConnell呢個
內容就
用各自既方法多謝佢發聲
/ 請求佢盡快通過人權法
/ 香港將開始局部封鎖網絡, 進一步阻礙香港人集會
/ 香港再無大型集會, 唔係香港人退縮左, 而係黑警進一步濫捕
/ 即使集會獲批, 黑警仍會出動水炮車驅散民眾, 已經不太可能再高舉象徵人民自由的美國旗

Graham 格雷厄姆，乜撚嘢譯名嚟

佢老婆係北京人？